太子站手足小心！

Popo系出入口等緊，人一散咁D就落去捉人架啦！